問君今有何登為真假

只望那登有天能再掛